打完疫苗之後死咗正苦可能會咁樣賴帳

用十幾萬同你條屍做一次詳細嘅基因檢測
點都要揾到一條癌症/慢性病/殘障相關嘅缺陷
然後就話係你本身身體有問題

唔好咩?
定你覺得交稅變幫藍絲買人壽好d?

到強制打針嗰陣就唔係咁話